其實D人點睇一個性格孤僻既人

我自認孤僻，大家其實點睇，對我呢種人有乜感覺？

毒

會更加想接近佢

毒就毒啦

+1 好似好有神祕感

+2 就係因為咁鍾意左個男仔

+1 對得人太耐 同 如果一日冇獨處嘅時間會覺得好累

通常會慢慢變成唔想再接近既理由

靚仔孤僻：好撚型阿
㭍頭孤僻：死毒撚，走開啲啦，唔好痴埋黎阿

怪人，唔會想同佢地熟

都真

幻想下係地鐵入面
兩個都聽緊歌企埋一邊望窗

高下立見

靚女:狠狠咁扯開佢伸個頭入去奶
肥婆:返去食美極啦你

柒頭孤僻會比人當左有病毒噤 不過你仲會care 人地點睇就證明你唔孤僻，真係孤僻又何必理人點睇

係 返學面對既人，如果放學再見就真係想死

我依加係一個新圈子入面，D人一開始都會叫埋我玩，但我就不斷推9佢地

所以fd都係得幾個，因為我好討厭一大班人

咪又係睇樣

無耐佢地就會當左你透明

無問題

依家已經係
咁先正

你出黎做野就會發現一班同事食飯好痛苦 佢地講果d 野好無聊， 但唔搭嘴又會變左獨家村

利申：獨家村

其實孤僻未必係毒
我理解毒係連同人溝通都出現問題 思想奇奇怪怪咁 之前嗰班鐵膠咪毒
孤僻只不過係相對地喜歡獨處 討厭聯誼 但唔會唔識同人相處

首先要係一個靚仔

我
勁唔鍾意同人打交道
覺得有人係附近成身唔自在
自己一個就覺得好正